提議收集空子彈同空罐去做文宣

對家一貫手法做文宣係展示繳穫左啲酒樽、護甲等等裝備，
去講發夢既人有幾危險，幾暴力。
大家要調返轉頭，收返晒佢地啲空子彈空催淚彈罐，
統一釘係布上面，交畀和理非派係遊行拎出黎。
平時對家實淡化自己行使暴力，
但當成塊布都係子彈、催淚彈罐，市民就知對家有幾暴戾。
好奇一問之前既空子彈同催淚彈罐去晒邊？
收集子彈殼同空罐又會唔會犯法？

Push

推